「建議」罷買日唔好入商場

罷買日可以造大量文宣宣傳
但大量入人地商場靜坐/9行 都真係影響人地運作
我地希望既係商家自自然然感受到罷買既威力
而唔係走入人地商場 嚇親人令到人唔消費
咁樣冇商家會支持我地

推一推比罷買手足見到

9